#莊錠欣 陳庭欣 岑麗香 朱晨麗 游蕙禎 陳煒 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第21輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

李施嬅 : 陳煒
趙慧珊@SG : 彭慧中
黃心穎 : 朱晨麗
孫慧雪 : 劉穎鏇
黃翠如 : 莊錠欣
游蕙禎 : 陳嘉寶
黃智雯 : 湯怡
袁澧林 : 岑麗香
林泳淘 : 陳庭欣

冠聯第二十輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第21輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-2-2 12:30am-10:30pm

(15)李施嬅vs陳煒(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-2 12:32am-10:32pm

(13)趙慧珊@SGvs彭慧中(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-2 12:34am-10:34pm

(18)黃心穎vs朱晨麗(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-2 12:36am-10:36pm

(6)孫慧雪vs劉穎鏇(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-2 12:38am-10:38pm

(17)黃翠如vs莊錠欣(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-2 12:40am-10:40pm

(12)游蕙禎vs陳嘉寶(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-2 12:42am-10:42pm

(7)黃智雯vs湯怡(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-2 12:44am-10:44pm

(11)袁澧林vs岑麗香(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-2-2 12:46am-10:46pm

(3)林泳淘vs陳庭欣(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪冠聯賽程

22.

2019-2-9

彭慧中 : 袁澧林
朱晨麗 : 黃智雯
陳庭欣 : 李施嬅
陳煒 : 孫慧雪
劉穎鏇 : 黃翠如
莊錠欣 : 游蕙禎
陳嘉寶 : 趙慧珊@SG
岑麗香 : 林泳淘
湯怡 : 黃心穎

23.

2019-2-16

黃智雯 : 劉穎鏇
孫慧雪 : 朱晨麗
趙慧珊@SG : 莊錠欣
黃心穎 : 陳庭欣
黃翠如 : 岑麗香
袁澧林 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 陳煒
林泳淘 : 彭慧中
李施嬅 : 湯怡

24.

2019-2-23

彭慧中 : 李施嬅
陳庭欣 : 袁澧林
陳煒 : 黃智雯
劉穎鏇 : 朱晨麗
黃翠如 : 趙慧珊@SG
莊錠欣 : 林泳淘
陳嘉寶 : 黃心穎
岑麗香 : 游蕙禎
湯怡 : 孫慧雪

25.

2019-3-2

黃智雯 : 陳庭欣
朱晨麗 : 湯怡
黃心穎 : 陳煒
趙慧珊@SG : 岑麗香
孫慧雪 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 彭慧中
袁澧林 : 莊錠欣
林泳淘 : 黃翠如
李施嬅 : 劉穎鏇

26.

2019-3-9

趙慧珊@SG : 林泳淘
彭慧中 : 孫慧雪
陳庭欣 : 游蕙禎
陳煒 : 朱晨麗
劉穎鏇 : 湯怡
黃翠如 : 袁澧林
莊錠欣 : 黃心穎
陳嘉寶 : 黃智雯
岑麗香 : 李施嬅

劉穎鏇要輸了

仲有咁多時間
定過抬油啦

Mon

李施嬅 : 陳煒 47(+3)-78= 50-78
趙慧珊@SG : 彭慧中 49(+3)-69= 52-69
黃心穎 : 朱晨麗
孫慧雪 : 劉穎鏇
黃翠如 : 莊錠欣
游蕙禎 : 陳嘉寶
黃智雯 : 湯怡
袁澧林 : 岑麗香
林泳淘 : 陳庭欣

李施嬅 : 陳煒 47(+3)-78= 50-78
趙慧珊@SG : 彭慧中 49(+3)-69= 52-69
黃心穎 : 朱晨麗 7-124
孫慧雪 : 劉穎鏇
黃翠如 : 莊錠欣
游蕙禎 : 陳嘉寶
黃智雯 : 湯怡
袁澧林 : 岑麗香
林泳淘 : 陳庭欣

李施嬅 : 陳煒 47(+3)-78= 50-78
趙慧珊@SG : 彭慧中 49(+3)-69= 52-69
黃心穎 : 朱晨麗 7-124
孫慧雪 : 劉穎鏇 34(+2)-97= 36-97
黃翠如 : 莊錠欣
游蕙禎 : 陳嘉寶
黃智雯 : 湯怡
袁澧林 : 岑麗香
林泳淘 : 陳庭欣

李施嬅 : 陳煒 47(+3)-78= 50-78
趙慧珊@SG : 彭慧中 49(+3)-69= 52-69
黃心穎 : 朱晨麗 7-124
孫慧雪 : 劉穎鏇 34(+2)-97= 36-97
黃翠如 : 莊錠欣 26(+2)-107= 28-107
游蕙禎 : 陳嘉寶
黃智雯 : 湯怡
袁澧林 : 岑麗香
林泳淘 : 陳庭欣

李施嬅 : 陳煒 47(+3)-78= 50-78
趙慧珊@SG : 彭慧中 49(+3)-69= 52-69
黃心穎 : 朱晨麗 7-124
孫慧雪 : 劉穎鏇 34(+2)-97= 36-97
黃翠如 : 莊錠欣 26(+2)-107= 28-107
游蕙禎 : 陳嘉寶 65(+5)-59= 70-59
黃智雯 : 湯怡
袁澧林 : 岑麗香
林泳淘 : 陳庭欣